[冇圖] 啱啱喺何文田mtr果位絲打....

頭先追緊病腦果個故 一望仆你個街過左站
好啦要落車轉翻車 見到你望我一望 心諗我有冇咁樣衰要比人睥
點知等lift 見到原來係絲打

絲打幾正 最衰入唔到同一部lift 有啲身材 紮馬尾
夠膽入黎相認

收撚皮啦垃圾

其實唔當場抄牌已經無機
因為一睇都知呢個男人無撚用 正廢柴
結論: 樓主今晚自己打飛機

死毒撚你知唔知你有臭狐
睥你係想你死開啲
全lift人都想屌鳩你

屌 我四圍望中你咋
你唔好諗咁多啦

萍水相逢你識乜春

冇入到lift 呀

冇諗啲咩 估成日話連登冇真絲 估唔到真係遇到啫

就係你條死毒撚係咁望我條女

乜你咁多分身 又大又巨又男又女